#policestate #policestate #policestate #policestate

唔該集中講#policestate呢樣嘢，而今已經唔係警暴咁簡單，係成個香港進入警察統治時代，警察凌駕晒所有嘢包括行政長官！要外界知我哋處於戒嚴狀態！